有冇人真係可以同ex做翻朋友？

如題

冇了

想，但唔得

我得

有 紅顏知己

和平分手既話ok

唔好做
盞自己辛苦

炮友

再見一定唔係朋友

完全放低哂冇ff同翻佢一齊？

點做到

我就係覺得好痛苦 成日喺佢面前扮到冇哂野咁

大家和平分手，冇怨恨
但其實好多野都好夾 知大家諗乜
咪繼續保持良好關係

所以咪唔好做
分手已經痛苦，做乜仲要令自己更加痛苦呢
你想同佢做返朋友有乜理由，係想復合？

掟煲唔掟蓋 咪得閒做下愛囉

又點 對方唔會再揾你 仲衰過hi bye

諗住自己做到對方做唔到,點知係相反

有 但要隔幾年 同埋大家0feeling 冇可能再撻返著先可以

如果之後自己或對方有另一半 仲keep到fd？

第一個知對方有事 生日會講幾句
但唔想再見因為怕放唔低
第二個冇乜回憶感覺唔深
繼續9up互串

我都想 但佢似乎唔想

我都係差唔多 但係自己個心未放低所以覺得好辛苦
但同佢一齊前真係好夾嘅朋友
但你對佢一啲留戀都冇？

唔想復合 只係自己未放低 都好驚佢真係追翻我嘅就仆翻去佢身邊
想做翻朋友只係大家同行 多個朋友好過多個敵人
同埋同佢一齊之前佢係我一個好夾嘅朋友 都對我好重要

我都一樣

坦白講我幾個月前經歷過
我既經歷係越黎越痛苦，就算做朋友都返唔到去以前個陣大家咩都傾既時候

我而家同你同第一個個關係好似 但我哋仲要日日見 我之前以為自己放低咗 點知而家同佢好似fd翻少少我又開始ff亂諗 我就知自完全放唔低

我而家都係咁嘅感覺 好辛苦

對方已經對我冇feel
我對佢重有feel但係唔表現岀嚟

咁咪做到朋友

我覺得我同佢exactly係咁 得我自己仲有野

無謂藕斷絲連啦

講就係朋友 實際冇搵過 Ig有互睇Story&Like
大家都仲follow緊得我同佢嘅IG

我都唔想 之前佢生日我sd個生日快樂比佢
點知佢覆我一大段msg多謝我
仲要力藍心同紅心emoji
唔知佢想點...

你同佢會成日見到面？

你send去把撚咩

你依家好撚缺朋友？

係呀 日日都要見

手㾗 自己on9

揾新一個就放得低

冇
因為條ex係死臭雞

我明 開始前大家都係好朋友 都唔想因呢d事會連朋友都做唔成 但一keep contact又驚放唔低 好辛苦

我想做番朋友，但ex好似唔想
分咗手年幾，間中都有傾一兩句計，但真係好少
我同佢ig, WhatsApp 都冇block大家，當我以為大家仲係朋友，仲可以留意佢日常生活嘅時候，佢已經有新嘅女朋友，原來都已經bolck哂我
以為放底咗佢，但原來自己仲會在意

屌又係呢個問題，等我屌撚醒你
分手就分手啦，做乜撚朋友呀，你好缺朋友呀？無佢就無朋友拿？
問心吖，講得出話做朋友，你都係想睇下有無機會一齊返啫，死心啦
過咗條界就無得返轉頭架喇，朋友做情侶嘢就曖昧，情侶做返朋友嘢就尷尬啦，分分秒秒就住就住，驚俾錯希望你呀
佢唔會再同你做以往嘅親密嘢，你只會搞到自己傷心

有，但一定唔會係當下，
事過境遷隔左好幾年有機會再講返野
朋友聚會見面出嚟食飯傾吓計
冰釋夢嫌之後大家講返野 發現其實真係好熟悉同了解對方
而家做咗好好嘅朋友 會好信任對方 唔會每日都contact但有咩事唔會怕同佢講

未fd翻之前我都以為自己放低咗
點知而家fd翻我先發現自己個心未move on到

我都好想做到咁 但我而家真係未做到

連有potential嘅對象都冇

和平分手
分手嗰幾日都做到朋友
之後唔知點解佢憎撚咗我

有新拖拍嘅，你覺得現任知道你仲同ex做朋友，佢會有乜睇法？

我做佢老母啊
做

所以我同左我男朋友分手啦,佢同佢ex太fd

有時真係唔知嬲定呷醋，話哂以前都拖過、錫過，唔愛你就唔會介意啦

算啦,係我太小氣姐
我以後自己一個算

同ex本身好fd 又有啲共同朋友， 和平分手之後2 、3年後有做得返fd

朋友以上 戀人未滿

因為係你鐘意佢 多過佢鐘意你姐

竟然都唔鐘意 咁咪let it go lo
我明係好難做 我早排都係咁
將佢擺係心面啦 默默地祝佢幸福 你既愛只能夠到依到 朋唔朋友 順其自然啦 有緣自然會做得番

講真 只要有一邊未放得低 都好難做返朋友，之前我有個frd講過如果大家分手可以做朋友，即係當初大家都冇愛過，一係一個扮冇野

i know that feel sis
上tinder識左d，又有朋友介紹
都已經曖昧 但就係冇心跳感覺

前兩個完全冇因為我佢地知道唔啱自己 對上一個做返朋友因為我仲係鍾意佢同埋同uni 最後我哋一齊返

分手一年後做返朋友

而家搞到好似做左佢隻女兵咁
覺得自己好無用

仲做到朋友既話
一係冇愛過
一係仲愛緊

不了

無仲有打電話同text

有
我嘅ex都係同我做返朋友
佢係最了解我嘅人

你完全move on咗？

係
但世事難料
我呢刻唔會再想同佢一齊
但之後我唔會肯定